(求救) 養咗好多年嘅烏龜唔見咗

而家好唔開心
究竟點先可以搵番佢出嚟？
隻龜龜叫布歐

佢話我知你成日打佢
而家匿埋左

我以後唔再打你
你都唔好再咬我
你快啲出返嚟啦

佢而定係一個又暗又濕又多報紙的地方
你快d接佢啦

好似係淘寶見過佢 你上去搵下

有無佢既相？
識人可能幫到你

龜龜好可憐 快啲搵傳心師幫手

叫左你唔好成日打個龜頭

死左，硬曬

要搵傳心師啦
有線fb 好似有相關資料

佢匿埋喺花盆後面
係咁話驚驚驚驚驚。。。。。。

笑撚左 靚抽

屌...你地唔好笑啦

好想搵返布歐呀

冇相好難幫到你

係一個好黑既地方